生活發洩區 鳩叫人士請入

啊啊啊啊啊啊！！！！！！！屌你老母！！！！

自己小心啦

我屌你老母 唔關你事又講乜講物 我屌你老味個閪咩

唔撚明 9唔撚搭8

我屌你老母！！

殺你全家啊fuck

死臭妓

[ 極緊急！！ ]

一人一信

向國會議員表達通過
《香港人權及民主法案》既意願！！！！

上面個post有template!!!!!

以下係目標人物(入網站遞交意見書！) ：

1. Senator, Ted Cruz
(上款 Dear Senator Cruz) -

2. Congressman, Jim McGovern

(上款 Dear Rep, McGovern,) - Enter Postcode as 00000

3. Senate Majority Leader, Mitch McConnell

(上款 Dear Leader McConnell) -

4. Co-Sponsors of HK Human Rights and Democracy Act
Congressman, Scott Perry

(上款 Dear Rep. Perry,) -

屌你感情台都有文宣

fuck uoy

屌你老母 u guys shoykd die

又負皮

隻鞋又刮腳

明明有甜品 食完甜品又食翻屎

我屌你家母

快啲死

點解你唔死 如果你死撚左我會好開心

手你家母繩咩臭雞 on9999999999999999999999999999

fuck you